依家同我入機場

放工既手足快撚啲

入緊

加油

入去阻止人去阻止旅客

咪撚走
排s1有大量撚屌走緊